成立罷交稅大聯盟 二百萬人同一陣線

啲大陸豬搵得雞碎咁多要我地養
養撚完仲要用我地啲錢打鳩我地仔女

我宣布2019-2020年罷交薪俸稅大聯盟正式成立

誠邀會計師 律師專業人士比意見
點樣可以組織呢個大行動 迫使政府含撚

一齊告鳩我地二百萬人
監獄有無咁多位

無我地呢班交稅養你班狗 你有水飲有飯食？

佔政府大約10%收入
但而家樓市低迷 賣地無人買
做生意既人收入下跌

打工仔出糧先係最穩既根基

光復香港時代革命

推

支持

無交幾年

諗下計 如果直接去搵公司扣數
咁啲allowance 點計？

而且 講錢藍絲都會撐

有試有希望
唔得就一蚊一蚊比

屌你老母呀

之前一蚊一蚊過數個App仲有無人用？

一蚊一蚊交都係交

我地係要斷佢老母糧草

推呀

一齊諗計 屌

星星之火 可以屌狗

一蚊一蚊交佢唔係仲蝕過唔交咩

而家唔係有驗證碼咩
Bot仲用到？

會搵公司直接扣

一蚊一蚊交成效更大

黎緊有2.0版 唔洗驗證碼

首先 收到信 點都話佢錯 叫佢計過條數 二百萬人都咁 佢計到仆街

最狗係有招可以要老闆喺人工到直接抽出嚟交

我每食一包煙要俾$28政府
有無辦法全面引入私煙

呢個又要玩game theory
真係要大家都相信大家無交無互cheat

到而家都仲未收到稅單
0係度諗係咪要打去問